PD + Type C 充電器可叉Macbook Pro, 求推薦

想搵個多插嘅充電器，有PD可叉Macbook Pro, 同埋多幾個USB叉iPhone, apple watch等

麻煩哂

推推

呢個都堅喎，另一玩法。
不過我隻牛就係想擺係公司用，唔想拎來拎去，所以想係屋企買隻叉，但唔想買隻原裝牛單一用途，出trip時可順便叉埋其他嘢，唔洗攞咁多個叉電器

good wo
唔知香港邊到有得買

Xpower 抵啲

咁似我果隻xpower 99w

qs105

2000台仔貴

香港賣400左右

買返apple最穩陣
買乜都好唔好買香港啲垃圾貼牌cheap野
咩xpower magic pro嗰啲

你有冇睇人地需要D乜

我最後在黃金買咗這個$355，3個USB暫時對我嚟講有用過2個PD，謝謝各位

xpower 定係台仔?
開箱來睇下

xpower

D線好難處理

MacBook pro 15吋係咪冇得揀要用返原廠？

睇你要叉咩 剩係得一部macbook就原廠 要同時叉幾樣
就買隻qs105 pd 60w x1 pd 30w x1 qc usb x2

我買嗰隻xpower都叉到Macbook pro 15, 不過會慢，若要主力叉就唔好，我只不過有時帶返屋企做嘢，趼想攞埋隻牛返去咁重，用住xpower來頂住咁咋

買隻足W好啲喎⋯⋯唔足遲早叉壞機 不過你短暫用頂檔ok既 不過xpower任何產品 我都唔會再買

xpower好大問題？有出過事？

買過一個，一年壞兩次